呢個年代仲有人信樓市會跌真係好天真

無人應你唔好傷心！我應你！
樓主好叻，對樓市長期發展有獨特見解

提提你，望下自己戶口，聽日準時返學

樓上兩條友上到車未